[明天]下午兩點法庭聲援手足

日期:8/5/2020
時間:下午兩點
地點:九龍城裁判法院 一號庭

希望大家可以一齊去支持下手足
等佢知道我地根本無忘記
手足唔係Condom阿！

推

Push

p牌推唔郁